### 题目描述
**世**一大的校园里种了很多很多的树。但是校园里的树太多了，容易让游客感到眼花缭乱。

于是**世**一大的学生决心改善这个情况。经过研究隔壁**市**一大的植树状况，**世**一大的学生得出了一个理论上极为有效的方法：把所有的树转化为一个 $128$ 位的二进制非负整数，并告诉游客解密方式，让他们在脑内渲染出整棵树。

显然地，这个方法能极大地减少空间占用。但**世**一大的学生又遇到了一个问题：要如何设计加密和解密的方式呢？

一如既往地，这个问题交给了你。

给出一棵 $n$（$n \leq 70$）个点的有根树 $T$，根节点为 $1$。你需要实现两个方法，将树 $T$ 加密为一个 $128$ 位的二进制非负整数，并将该整数重新解密为树 $T'$，使得 $T$ 和 $T'$ **在「无标号且有区分孩子先后顺序」的意义下同构**。

孩子先后顺序的定义：若点 $x$ 和点 $y$ 为同一个点的子节点，则点 $x$ 在点 $y$ 的前面当且仅当 $x < y$。

**你不需要保证解密后的 $T'$ 和 $T$ 严格相等，只需要保证解密后的树与原树在「无标号且有区分孩子先后顺序」的意义下同构即可。**

### 具体实现
你需要实现两个函数 `encode` 和 `decode`。

函数 `__uint128_t encode(int n, const int *p)` 为加密函数，其中 `n` 为节点个数，`p` 是一个表示树 $T$ 形态的序列。返回值为一个 $128$ 位长无符号整数，表示你的加密结果。

`p[i]` 表示点 $i$ 的父亲节点编号，`p[1] = 0`。你只能调用 `p[i]`（其中 $1 \leq i \leq n$），而**不应该**修改 `p[i]` 或访问其他的空间。

函数 `void decode(int n, __uint128_t d, int *p)` 为解密函数，其中 `n` 为节点个数，`d` 为对测试数据调用 `encode` 后得到的返回值。你需要解密 `d`，并将解密后的树 $T'$ 的父亲序列赋值到 `p` 上。

**你不需要保证解密后的 $T'$ 和 $T$ 严格相等，只需要保证解密后的树与原树在「无标号且有区分孩子先后顺序」的意义下同构即可。**

你**不需要也不应该**实现 `main` 函数、使用标准输入输出或文件输入输出，否则可能会导致程序出现预想之外的错误。

请**不要试图攻击评测库**，否则我们会将你的代码手动调为 $0$ 分。

多组测试数据间的加密是共享全局变量的，你可以利用这一点来合理优化你的程序。解密类似，但加密和解密不共享全局变量。

下面是一个可以通过样例的实现，尽管我们不能保证它的正确性。

```cpp
__uint128_t encode(int n, const int *p) {
    return 0;
}
void decode(int n, __uint128_t d, int *p) {
    p[1] = 0;
    p[2] = 1;
    p[3] = 1;
    p[4] = 2;
}
```

### 如何测试你的程序
将附加文件解压到你的文件目录下，并修改 `planttree.cpp` 文件。

若你的程序修改无误，可编译运行 `grader.cpp` 进行测试。该程序会从 `planttree.in` 中读入测试数据进行测试。中间计算数据会保存在 `planttree.temp` 中。

**实际测评使用的测评库会与下发的测评库有所不同，请注意。保证测评库占用内存不超过 64MiB，花费时间（不含选手代码花费时间）不超过 0.4s。**

#### `planttree.in` 格式
第一行，一个正整数 $T$，表示数据组数。

接下来 $T$ 组数据，每组数据的第一行，一个正整数 $n$，表示树的节点个数；第二行，$n$ 个非负整数，表示序列 $p$。

### 样例
#### 样例输入
```plain
1
4
0 1 1 2
```

#### 样例输出
```plain

```

### 数据范围与提示
对于 $100\%$ 的数据，$1 \leq T \leq 10^5$，$p_i < i$，$1 \leq n \leq 70$。

本题采用子任务评测。对于同个子任务，你只有通过该子任务内的所有测试点，才能拿到该子任务的分数。

子任务 $1$（$20$ 分）：$n \leq 65$，$T \leq 3000$。

子任务 $2$（$15$ 分）：$T \leq 3000$。

子任务 $3$（$15$ 分）：树的任意节点深度不超过 $10$。根节点的深度为 $1$。

子任务 $4$（$20$ 分）：树的任意节点儿子个数不超过 $2$。

子任务 $5$（$30$ 分）：无特殊限制。

如果你仍然不能理解**在「无标号且有区分孩子先后顺序」的意义下同构**是什么意思，下面是一个严谨的定义：

对于两棵分别以点 $r_1$ 和点 $r_2$ 为根节点的有根树 $T_1, T_2$，$T_1$ 和 $T_2$ **在「无标号且有区分孩子先后顺序」意义下同构**，当且仅当：

* $T_1, T_2$ 的点数都为 $1$，或
* $T_1, T_2$ 的点数都不为 $1$，且：
  - $r_1$ 和 $r_2$ 各自拥有的子节点数量相等，计为 $k$，且
  - 将 $r_1$ 的所有子节点按照编号顺序从小到大排列为序列 $\{a_1, a_2, \ldots, a_k\}$，将 $r_2$ 的所有子节点按照编号顺序从小到大排列为序列 $\{b_1, b_2, \ldots, b_k\}$，则对于所有 $1 \leq i \leq k$，以点 $a_i$ 为根的子树与以点 $b_i$ 为根的子树**在「无标号且有区分孩子先后顺序」的意义下同构**。

[附加文件下载](/download.php?type=problem&id=6)
